今晚爺爺大炒熱狗振夫綱

炒你老味

唔俾人炒當贏